[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (425)

請用不推文回覆reply本帖

毒撚留名

冇

收工冇耐，坐係到食飯食到瞓著咗

快啲沖涼訓啦

你心痛啲貓冇人餵？

餵咗啦

聽到都覺得辛苦

0.5寶

頭先飲酒有個鬼佬話我原來都幾出名
原來佢地都識jenny

Bakery

。

?

-.-

zzz

想嗌下

想。。

玩玩

有冇IG

你

你邊位？

OMG 見到個PT好靚仔
想出軌了

私交

jaga
佢擁有一對同波波有得fight 嘅大奶奶

唔識喎
邊位

急得滯？

咁你明啦

好難搵啫

唔po喎
你都見完真人啦

收皮
哼

呀！！！！！！！
DLLM好想鳩叫呀！！！！！

腳腳公廁嚟

駁唔到

腳腳想自私食呀

Agger

冇錯

勿屈

彌敦

茶

夜晚都咁熱

落雨落到癲，又搞到無得落街跑

得你有佢tg，哼

Ok涼喎，我仲特登唔開冷氣

po自己條撚 (38)

台灣名媛偷食後與前男友反面

一到星期日就知邊啲係現充

lm

hi

搵我？

你都係現充

我係預繳
唔現充的

Hi

做人開心就可以啦 唯一意義

波波

想叫春

唔見你叫我

貓寶

下 邊有唔叫 你唔上水點叫

聽日又做狗

我叫你 二點五寶

啊⋯⋯啊⋯⋯

。。。原來你係狗
黑警死全家

爽？

又唔見你叫下我

殘殘

唔好咁大力啦

dllm 返十幾個唔撚係做狗係乜撚？

心痛寶寶

茶茶

粉粉

我可唔可以做媽寶

嗚嗚

哼

做咩。。

底底

點解無哂人嘅

孖寶貓

helloooooooooooooooooo

1212呀

我個C fu喺度瞓教
瞓到有聲

又要落大雨返工

好撚攰，五點幾先瞓得著

點解會咁

LM

今日兩個衰仔係我返工前kiss me goodbye

落雨落足兩日...係咪痴線

乜野太大？

原來今日咁早就破咗

More

屌
俾人非禮

感覺極不良好

還好嗎

咁你要檢討下😂😂😂

佢鍾意玩抖音

未有反應
佢就走咗

孖寶收工上水打卡表示未過勞死

Hughug

新人留名

瞓得好舒服但依幾日要瞓廳，佢哋冇得跟我瞓

佢哋唔可以出廳？

唔太得。。

好慘

冇得索住貓貓瞓

怒漢被bam
好悶

自貼就唔悶

初心大師同弱爾德人近日少po圖

屌，邊個痴線佬啊

笑死

cls

色鯽是空
空鯽是色

靜

隔離po好熱鬧喔，證明呢度多高汁仔仔有人要（btw我唔係）
生活充實

未有得瞓

錫人春袋post推得好快

做咩個po冇哂人

都話名草有主
呢度個個偽毒真名媛

我係依排冇乜時間咋

因為文不對題 冇圖

又我

轉工哪有錢？

嗰個唔係gay po嚟㗎喎

係咪標題黨？

想講之前同過佢哋吹水 入過tg gp

哦
你背住我有其他人

我諗唔算嘅
只係佢哋會用話題嚟做標題

好出奇？

入面有個數學missy同我幾好傾 two nerds

我未入過去

炒冷飯

心淡
你背住我哋有其他人

藍記

哭𠹌左

喺到乜都冇得食有咩意思唔洗搵食啊依家？

食missy?

食腐女

佢不嬲Bi

佢就好，可以食遍滿天下

食到先得

一樣攰到賴屎但都係冇乜點瞓

一年

咁就一年

真係快

4

我就會令你令你令你令你感覺很安全

阿爺係中央 蒙古mix西藏？

少咗喎ching

hv place now any fun?

第2個chorus係得4個令你

點解我數咗8次都係6個

Gwendolyn, you have been granted with an acceleration in our virtual access.

Faster, safer, and sexier.

一雙手 來驗證我 一親嘴 全力攻破 扭轉惡劣命運 不妒忌恨 咬著疑問 請抱緊（請抱緊壓迫裡的你的我的網絡緣分） 假天真 回味上癮 一手撕開 全部封印 一吻你就達陣 不用遺憾 繼續行近
我就會 令你令你令你令你 感覺很安全

Faster, faster, faster 啊啊啊啊啊啊

得 唔同你拗 你自己去聽一次

Sor俾佢kkbox同Apple music個歌詞fake咗

知錯就好呵返

係台灣成日食

狗都唔屌！

我都係

咁同食美心蛋糕有咩分別

做咩？
想食人？
182 18cm

不推文呀各位

係啊 係叫緊你啊仲望

喺IG見到啲靚仔
撳入去見到follower冇腳腳
就會覺得個page仲係好清純

咁你捨得不推文未

唔鍾意

認真 但我又肥又7

直男究竟有咩好

大家點睇白襪仔仔我唔知
但我知你再唔用不推會成世識唔到仔仔

Zelos悼念愛人嘅歌

今日收工了

........

果然五寶最好

夏日熱辣辣

係呀 散咗

。。。。。

做咩講我壞話

波波背心圖

想要腳腳埃豬

唔怪得🚬

你無咩

係著緊背心呀

我幾時有

好眼瞓

還好

你都無問

聽日問，好攰，要訓

吖 要問你嘢

咁係啊ma, pin埋提又提咗都唔用

deep v 波波

點解阿花日日都咁精彩

今日咁早醒嘅

Set早咗鬧鐘 覺得之前太晏

夜訓早起

因為動森搞到成日五點先瞓覺

痴線毒毒

做規劃好攰

好可愛

咁又唔洗講2次嘅

On99 好多男人仲麻撚煩過女人

真 例如

男人八婆起上嚟八婆過女人好多

0仔照顧1仔

[member]

Buy One Get One Free

買覺哥送粉粉

上多啲黎啦

覺哥

好攰

我都準備訓了

啱啱先gym完 我聽日先嚟啦咁

巧

已在梳化上但啲燈著哂又有電視

淨係知佢個頭扣晒分

但CSI口罩又唔代表啲咩

/_\

?.?

fun?

have place?

hotel ok?

第一日識我？

body pics and face pics?

我返出去先

交換完相就俾粉粉彈鐘之你問我答

點解我咁柒

Report Fake News

真心。。。對眼又細 個鼻又扁 個唇又厚
分開定拼埋都唔好睇

same

hughug

綠色衫ig係咩?

TT熱門嚟喎清

嘩4p?

好撚mean

矮是原罪

啱啱睇完有patpat

Sor囉

有啲工冇得做 放嘢上櫃又唔夠高
咁樣都冇傷殘津貼

睇到悶

咪煩住人得唔得人地已經好低調 唔想被討論

大家可以去討論返我老公

即係粉粉？

係Jenny...

做0仔咁高先應該要有津貼囉

巧多腦功 >_<

又關我事？

Why not both

有3個負皮

其實係佢太矮

滾動岩

做咩自言自語？

進化到自己彈自己

認同

我係另外一個

佢成日都係咁

個樣。。。

玩咩要三個禮拜
凌遲？

片皮鴨

浪費啲肉呀你

不了

想片覺哥

你意思係話覺哥係鴨？

Your words, not mine🤭

咁佢係傻鴨定比卡超

😦傻鴨咁cute😒

👌🏻傻卡超

成個薯頭卡比獸咁 有咩好

坡仔

又話早訓

冇話早瞓 要早醒啫

依家先睇hehe室友
巧巧睇，又睇到巧尷尬

我都好少睇 hal好似有睇開

就黎煲完第一季
好sad

第二季仲尷尬

jack巧靚仔，但排牙唔多掂

未睇，唔知邊位

只知依個post有個徐森

吓
好可愛喎佢

做乜個個都吹奏佢-.-

真係覺得幾ok

好撚弱智好撚煩

雷達世界第一

雷達有身材

第三集個表現幾ok
無之前咁豬兜

識貨

比健身黑店sell咗我2粒鐘成功逃脫之你問我答

會俾人sell唔使你問我答啦
冇咩好拎出嚟講

？

天生黑面喺旺角行街啲哥哥都唔敢行埋嚟sell

點解你會中伏好豬 一句唔使之後走人咪得

靚仔

唔會架喇

咩唔使
就咁直行就過啦

笑咗
腳腳需唔需要買返份保險？或者洗唔洗我幫你投資？

茶茶ok

Ok一陣過廿萬俾我，thanks🙏🏻

ok

唔係針對緊任何人 但諗唔到除咗真·毒撚之外
有咩人會俾啲sales氹到上去

你。。。咩事見人靚仔就比人sell

雷珍妮都想學嘢了……

唔係啊我淨係見到柒頭先會影，拎嚟同班friend share笑下

利申 廢老，有做開尖習慣

唔怪得你上次係咁影我

可能就係你柒得滯先係咁望你
咁係正常人行為

你著Shit

係 我成日俾人望

原來hehe室友season 2得3集
吾kai sin

？？？

咩嚟？

啲人問我Fun?
我答佢 I seem like fun?
之後佢block我
點解

我近呢幾年係YouTube 睇過

啲人心諗: 咁撚臭寸，等我block 柒你先

幾時入老人院？

好多唔除都有肉

太串咀

D仔玩電話個陣都谷到大大隻手臂

除森巴打好撚靚仔。。。又大隻。。。

想睇你屌佢

支持

不如一齊？

新人？

你想一齊睇佢屌你？

你係咪入去霸住部機孵蛋
做1set撳15分鐘電話嗰啲

我入去對鏡自拍打完卡就即走，唔會阻住人

喂 你啱啱做咩影我？

其實真係咁好彩咩。。
好悶。。又唔好笑。。

多朋友子

有冇人想聽我唱令你令你令你令你令你令你

感覺很？？？

覺哥法

要發自內心咁陰莖覺哥？

幾好睇丫，雷達又正，史提芬又正，徐森又正
有啲都幾好笑丫，又尷尷尬尬咁

掛住你嘅歌聲

唔好再吹奏咩史提芬好冇

毒毒地幾可愛吖

唔靚喎....

各花入各眼啫

你有冇咁憎佢呀

同迖哥差好遠囉

真係好撚似達哥喎

依到容不下不同意見的

例如我話粉粉好靚仔
但你死都話唔係

笑死 底線啲笑話高汁返

有冇人可以同我傾下心事

cum on

Pm

Ok

你問我答><

同仔扑咗成日嘢唔知今日咩天氣

唔可以侮辱覺哥

有咩問題？

好酸

我知我條仔好正 都唔洗咁葡萄

我好似左咗佢

咁我呢bb...

你唔愛我了

[代post 底已起]觀塘斬人白衫DAB鄺星宇

Gay post都無討論？

鄺星宇根本係想入獄體驗肉棒放題先斬人

WTF

sorry....

真係好撚on9

正喎
西裝要著黑襪

要夠緊

熱到出汁。。。

打風前係咁

會唔會係我條仔

你條仔係消防咩

係 消我心中嘅慾火

Show blocked user: jenny

我做錯啲咩。。。

Bb 件事唔係咁 你聽我解釋先

咁唔係正常咩

你咁正

完全冇聽過覺哥會咁讚我

：底線？樣衰 太高
不了

我真係靚到咁都有喎
索到 係咪想饌下呢

我……

我要哂~(#b

點解正常嘅？？

佢係咁

冇一個係真
寧願你話我高

物

Sor講唔出

嬲咗

有冇證據

....?

冇野

啱啱睇粉粉救兵睇到眼濕濕，求安慰。。

飛上天未

睇樣㗎咋

粉粉真係好。。。

。。。車禍現場？

焗咁多蛋糕做咩
得自己一個人食

咁吹蠟燭

拍拍

真
呢個年頭有眼耳口鼻都叫男神

咩意思？

即係薯蛋頭先生可以彈出彈入

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (426)

冇人欣賞偷拍仔仔，唔放了

唔似

Feel到陣正氣

好似幾大兜

身形好似唔錯

但樣好fail

可以一戰

戴咗口罩
唔敢妄下定論

正啊

蝦黎

我同意你個同意

但我有2個負評2個正評係咪本人比

今日係kiss day

得啦收聲

咩節日來的

6月14日：親吻情人節 (Kiss Day）

簡單而言，這是屬於戀人的節日。在這一天，情侶不必害羞，可以大方地親吻表達愛意。這一天，世界各地也會有不同性質的「親吻大賽」舉行，向眾人分享甜蜜幸福。

冇戀人啊屌你老母

佢都冇啫

佢算係

唔關我樹.jpg

依段時間每人平均出咗兩次pool 我仲係on99咁

算係 定 係

條數點黎

who?

算係係

你都一次啦

你都兩次啦

仲有邊個

你話係咪係囉 話係又唔鍾意 想點撚樣啊？

無唔鐘意

我都想知